估唔到我有生之年都可以見証到呢樣發明面世

如果太陽能係要黎叉電既話係方便好多

文西

插花園夜晚著

入面有電池

可以儲太陽能夜晚用？

我知阿，係估唔到真係有同有用

如果無光係咪絕對唔會著？

下面玻璃燈個個幾靚
不過我冇花園